又夠鐘叫春

我想要朋友啊我唔貪心 一個都好啊我會好好珍惜你

樓主你返緊工定讀緊書呀

返工不過冇同事 係自己一個人做

唔通你係老闆黎既
無試去d興趣班個d咩？

去過學手語 學左一堂覺得太悶 冇再去本身份人又係乜興趣都冇

我都想試下有朋友

以前d同學有冇聯絡呀？
係網上識人個d都無？

有冇人肯做我朋友招fd子

冇聯絡啦冇係網上識人好耐男朋友唔比

咁男朋友唔比你點招fd子

唔比都正常既所以日日上黎叫下春 又一day

點解唔比人有朋友係正常
者係如果另一半有朋友係唔正常？

男朋友唔想我網上亂識人啫勿誤會

咁樓主為咩要招fd子

因為現實生活冇朋友

如果咁男朋友對此又有咩睇法？

又冇乜睇法佢話佢係我best fd

你無乜朋友所以你有時悶你都上黎叫春
男朋友以為自己可以彌補你依個空虛
就話做你既best fd
不過如果真係彌補到依個空虛的話
你就唔會上黎招fd對嗎？
但你上黎嘗試招fd
佢又叫你唔好上網識人
咁個問題點解決好？

師兄一言驚醒夢中人我一直冇咁諗過不過男朋友想我係現實識人 而唔係網上不過其實我現實唔會識到人所以都係得閒就上黎叫下春就算

我估如果你做到既你都唔會咁困惑
當然男朋友唔會好sense到依個問題
因為個問題本身唔係出於係佢身上
可能要你主動去處理依個狀況
因為你上黎叫左春其實佢又唔鍾意既話
最後又係鬧交
所以某程度上都係你兩個既溝通過程黎

咁我上黎叫春 佢又唔會有意見
但我又唔知可以點解決個問題

好彩既係你天性較為樂觀
如果個人本身負面d的話
已經因為無乜朋友而唔開心
樓主你有冇tg呀？

我個人長期好負面日日都因為冇朋友而唔開心有tg又點

所以先話其實你本身長期因為咁唔開心
更加應該同男朋友傾下
本身話想同你tg傾下計者